靚口罩，得個靚 。

之前防水布口罩本身有毒，塊布外層化學物有揮發性，戴住唔乸眼真好彩。
家陣一次即棄口罩又玩花款，好多印到勁花勁深色。
其實果D口罩做咗測試未?

點睇化妝

都係帶返基本藍色款

化妝品化學物吸收後生D小朋友特別惡教

咁csi個隻深綠呢?

唔使顏色，csi三隻字會釋放喪屍毒素令戴果個喪心病狂。